究竟你鍾意嘅人唔鍾意你定你鍾意嘅人有男朋友慘啲？

如題

應該唔鐘意你慘啲，有男朋友你可以令佢鐘意你做佢男朋友

有男朋友但鍾唔鍾意我先？

有男朋友競選對手 只有一個

我鍾意嘅人唔鍾意我

如果有咗男朋友嘅話就應該連表白都冇得表喇
但係又唔想咁快自殺式表白搞到以後冇得見佢

唔中意我慘啲

因為佢有男朋友嘅話即係證明佢唔係直男
咁我就有機啦

遲早都會有呢一日
點解唔試吓